\documentclass[
	11pt,				% Schriftgröße
	headsepline,		% Linie im Kopf
	a4paper,			% Papiergröße
	DIV=11,				% optimalen Satzspiegel berechnen; besser 12?
	twoside,			% einseitig oder zweiseitig
	open=right,			% Kapitelbeginn immer rechts
	BCOR=10mm,			% Bindekorrektur, alles x mm verschoben
	titlepage,			% Titelseite wird gezählt, Seitenzahl nicht angezeigt
	bibliography=totoc,	% Biblio im Inhaltsverzeichnis
	draft=false,		%
	toc=listof]			% Listen (Abb.- und Tabellenverzeichnis im Inahlt)
	{scrreprt}       

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[TS1,T1]{fontenc}
\usepackage{ae} 			% Schöne Schriften für PDF-Dateien
\usepackage{textcomp} 		% Text-Companion-Symbols (z. B. \texteuro)
\usepackage{lmodern} 		% Latin Modern
\usepackage[ngerman]{babel,translator}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{setspace}
\usepackage{float}

\restylefloat{figure}

\usepackage[
    backend=biber,
    sortlocale=de_DE,
    natbib=true,
    citestyle=alphabetic,
    bibstyle=alphabetic,
    citetracker=true,
	maxbibnames=9,
	maxcitenames=2
]{biblatex}

\addbibresource{thesis.bib}

% Hurenkind und Schusterjunge Strafpunkte
\clubpenalty=10000
\widowpenalty=10000
\displaywidowpenalty=10000

% Bissle bunt
\usepackage[usenames]{color}
\input{../settings/rgb}

% Farben in Tabellen
\usepackage{colortbl}

% Caption unter Grafiken
\usepackage[font=footnotesize,width=0.85\textwidth]{caption} %Schriftgröße wie in Fußnote, nicht ganz so breit wie Text
\captionsetup{format=plain} % keine Einrückung unter Abb.

% Abfragen für PDFLaTeX:
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
	\usepackage[pdftex]{graphicx}
	\else
	\usepackage{graphicx}
\fi
\ifpdf
	\DeclareGraphicsExtensions{.pdf, .jpg, .jpeg, .tif}
	\else
	\DeclareGraphicsExtensions{.eps, .jpg, .jpeg}
\fi

% Sans-Serif Schrift
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

%Trennzeichen in Typewriter Umgebung
\newcommand{\origttfamily}{}
\let\origttfamily=\ttfamily %Voheriges \ttfamily sichern
\renewcommand{\ttfamily}{\origttfamily \hyphenchar\font=`\-}

\usepackage{csquotes}
\usepackage{fancyref}
\usepackage{fancyhdr} 
\usepackage{xcolor}
\usepackage{url}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{listings}
\input{settings/lstset}
\usepackage{acronym}

%Name von Listings ändern
%\renewcommand{\lstlistingname}{Name}

% PDF settings
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[
	breaklinks=true,
	pdfstartview=FitH,
	pdftitle={Analyse und Entwurf eines Vertriebskonzeptes für Startups im Bereich der häuslichen Monitoring Systeme},pdfauthor={Anne Stetzler},
	colorlinks=false,
	pdfborder={0 0 0},
	linktocpage]
	{hyperref}
	% colorlinks=false, pdfborder={0 0 0} = keine farbigen Links

% Surround parts of graphics with box
\usepackage{boxedminipage}

% Glossar
\usepackage[nomain,acronym,toc,nopostdot]{glossaries}
\makeglossaries
\usepackage{imakeidx}
\makeindex
\input{content/pre_glossary}

% Header and Footer Style
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
%\fancyhead[RO, LE]{\slshape Philipp Lindner}
\fancyhead[LO, RE]{\slshape\nouppercase{\rightmark}}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[RO, LE]{\thepage}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection\ #1}} 

% No identation
\setlength\headheight{15pt}
\setlength\parindent{0pt} 

% Custom commands
\newcommand\zb{z.\,B.\ }
\renewcommand\dh{d.\,h.\ }
\newcommand\parbig{\par\bigskip}
\newcommand\parmed{\par\medskip}
\newcommand{\mailto}[1]{\href{mailto:#1}{#1}}
%\renewcommand{\descriptionlabel}[1]{\hspace{\labelsep}\emph{#1}}

\raggedbottom

% Anfang Inhalt
\begin{document}
\pagenumbering{roman}

% Deckblatt
\input{content/pre_titlepage}
\pagebreak
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage

% Selbst geschrieben
\input{content/pre_declaration}
\pagebreak

% Inhaltsverzeichnis
\begin{spacing}{0.92}
\tableofcontents
\end{spacing}
\pagebreak


% Page Counter auf 1 setzen?
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\marginparwidth=2cm

%%%%% Inhalt (einzelne Kapitel)

\begin{spacing}{1.0} %besser 1?
\input{content/01_einleitung}  
\input{content/02_grundlagen}
% Anforderungsanalyse? Teil der Grundlagen übernehmen? Extra Kapitel?
% ro: Anwendungsfälle, Konfigurationsprozess, Anforderungen
% ir: Funktionale (was sollen die Schema können um ihr Ziel zu verfolgen), nicht funktionale (Geschwindigkeit, Verlässlichkeit, Integrity, Korrektheit, Nutzbarkeit)
\input{content/03_konzept}
\input{content/04_anwendung_wissensbasis}
\input{content/05_evaluation}
\input{content/06_fazit_ausblick}
\end{spacing}

%%%%% Inhalt Ende

% "Hinterteil", Biblio, Abbildungsvz. etc.
%\backmatter
\appendix
%\pagenumbering{Roman} %Normal oder Roman?

% Anhang
\input{content/99_anhang}


% Abkürzungsverzeichnis
\input{content/post_printglossary}

% Abbildungsverzeichnis
\input{content/post_figures}
\pagebreak

% Bibliographie
\input{content/post_bibliography}
%\input{content/post_bibliographie2}

\end{document}
